Shiseido 資生堂純利約14億日圓

資生堂（SHISEIDO ）今日發表業績，今年1月至3月首季銷售表現因疫情拖累，純利約14億日圓，較上年同期大跌95%。
簽咗抄撐警菲即刻冇晒生意

咁好賺 3個月純利都成億 仲要賺少95％